疑似執到狗隻電話

啱啱係熱門見到依個po
load咗勁耐都load唔到 以為自己喺廁所所以收得唔好
出到嚟一refresh就無撚左
畀人del po?
想問樓主會唔會有事

推 我search完都揾唔返

唔洗搵 因為無依件事發生過

我見到了 原來係咁

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

想知嗰位手足係咪平安